桑德斯退選，拜登VS侵侵。

拜登選贏=香港玩撚完

要睇下拜登係唔係真係覺得錢大於一切
睇完總統級機密都選擇放生中國

邊個當選香港都玩撚完

美國經濟一差，

侵侵就唔得閒理香港生死。

侵一定要連任呀

拜登贏，等於習近平贏

確定左

定埋右～

好簡單
拜登成功做總統
可以睇到總統級機密文件
發現支那暗地裡對美國做左幾多仆街野
而另一方面美國民主黨金主及支持者，例如迪迪尼，蘋果，班靠支那發大財既華爾街大孖沙同荷里活偽人，又主張維持現狀，唔好同中國搞到咁疆

咁拜登搞鳩中國既手段就有好撚大既機會溫和過侵侵幾十倍

侵侵:玩雞
登登:玩小妹妹

其實2黨既分別就只係：
共和黨冇金主束縛，而民主黨有

要文宣話拜登奶共

左膠王不得民心

民主派竟然自我放棄都唔肯俾桑生上位

雜總又然

登成日索𡃁妹 都有得選

拜登神經錯亂都有人支持

政治真黒喑

同香港一樣

選舉已經完左

唔明點連登既人會覺得Trump 連任就一定會幫香港

川普取消郵寄投票

唔比民主派做假好好多

共和黨冇金主都講得出？

共和黨無金主？

我諗個意思唔係一定會幫香港
係一定會玩殘中國

Trump是連登仔的神

睇返d民調都係5050
侵連任成唔成功 真係要睇佢搞唔搞得掂武肺

有得上鏡簽大刁嘅，佢先唔會玩殘中國，一定係好朋友

桑德斯都幾撚慘

搞唔掂佢最多咪打（口水）仗，食住戰時總統條水。仲有，拜登個款都係成事不足，依家仲有半年俾佢自己扣自己分。

希望佢班粉絲投票投比侵侵

比拜登做總統
人權法真係可以變一張白紙

唔會話係好朋友 係都係台面上扮
但係你睇Trump 一直彈入彈出 言行不一致
佢只係個機會主義者 由自己利益出發
佢甚至幾次話president Xi is "good friend" "good guy" 但連登既人就選擇性睇唔到

你搵到個又夠強硬又真心又識點打支那嘅我咪撐佢多過侵囉
咁而家無吖嘛

唔係要香港贏，要支那輸
支爆

咪 啦

judt a flu...

原來你信佢地係good fd......

加州一定唔撚投trump 可能含撚投Biden

共和黨啲金主係傳統產業同能源公司
cctai衰撚過公屋廢老論政

更何況紐約病毒爆到仆街
更加含撚 Biden

77歲

笑撚死共和黨冇金主
兩個黨都係咁

民主共和兩黨都要睇金主頭

Joe Biden贏會係列根之後另一個在任期間出現dementia嘅總統

件white trash玩細路
要侵好過要個垃圾

Bernie or Bust同Vote Blue no matter what又世界大戰

真心膠

可能比武肺收皮呢
美國班左膠可以反Trump反到對人唔對事
暫時唔太樂觀

而家又唔係尻作，佢有冇condemn中共先

唔係信佢地係good fd
而係講緊假如中國對佢有so個陣 Trump係絕對會企係中國個邊

可以討論 但唔好介入美國兩黨選舉

美國含淚撚

要小心d

其實而家仲有排
估估下都無咩意思
台灣人有句說話好中意講
一年前無人會知蔡英文贏817
希望民主黨自己會自爆

中國對香港有so 我都企中國一邊

點都係Trump

首先拜登一當選唔到

正因為拜登影響到股市 幕後班大佬就落order叫佢退選

總之一切都係金錢掛帥 所以大家唔洗猜測太多

次次話完好朋友都撚鑊勁喎

lets go trump~~

侵未出招姐
啲網軍狂印登搞妹妹啲片
登一定仆街啦
擺明成個內部共識左侵連任

咁依個公司咪會美國本位

加州紐州有無病毒都投民主黨架啦

無so嘅邊個得閒理你
就算唔係侵做美帝都唔係乜都會出手啦
大家唔係一直預左做美帝隻棋同牌架咩
定得我係

收皮啦住黨點逼害Bernie大家都睇得好撚清楚啦
我寧願Trump連任都唔想比個戀童癡呆佬做呀

係咪想搞分化/你係侵粉共和黨間諜

佢以前都係副總統黎。。 雖然同國務卿同總統差幾皮，但點都睇到啲機密文件。 我覺得只多都係同奧巴馬差唔多。

連仔全力g持侵侵

拜登選到全世界都挽能猿

Trump做開D生意根本唔care中國市場

👌🏼

世紀之戰

佢搞店 做多期都得丫

咁就仆街啦...又燈死侵侵了

又話各有各做，而家連登仔又要干預其他人

拜登贏左，香港就玩完
侵侵贏左，繼續同中國簽大約，玩謝中國

連自己個特首都揀唔到
影響美國。。。咪撚玩啦

正解

兄弟爬山，各自努力。
你想介入美國選舉？唔好呀

要幫侵助選 佢真心為香港好
文宣要諗下計

你都on9, 你同上屆選之前擔心侵會俾中共收買有咩分別

我只係知China joe 做vp 嗰陣放任中共發展，侵呢幾年不斷打壓中共

玩雞都叫成人
玩小妹妹無得原諒

係咪信因為侵通俄，靠普京所以選到美國總統呢?
咪撚玩啦
蘇聯咁撚勁都影響唔到美帝 俄仔得咩

拜登醜新聞來了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

拜登
搞掂佢咸濕細路女單野先好講啦

Trump唔按常理出牌，變數大，咁樣令到佢地期望大d

拜登輸硬
完全冇個人風格

根本美國唔會得閒理香港住
抗疫同大選都有排搞

所以香港仲話等美軍
咩都唔洗做
有手足被清算唔理
制度抗爭更加唔準做 咁忙嘅美國會唔鐘意
投白票

好心學下與時並進啦。

風格係玩𡃁妹

你唔buy佢咪覺得佢神經錯亂
Trump都係咁架喇

天真

唔好舉美國旗，美國人會好反感

又binc

Biden冇Trump咁串，咁惡，咁醒
對華態度一樣都係Trump好啲
Trump仲要後生啲

又係嗰啲孫權咪又係為自己利益做咩要同佢聯合？

拜登呢條友唔講奶唔奶共 正 淨係講佢戀童都好撚嘔心

美軍d太平洋航母中晒武漢肺炎

In Trump we trust

美軍都收左皮 4隻航母中晒招

侵侵去俄羅斯叫雞片都未拎出黎啦

連登仔Twitter啲洗版文宣真係不敢恭維
搞到似五毛多啲

呢個時勢，越近選戰，兩個應該會鬥插CCP加分

美國熱狗

cls, 兩個基友咁

屌啲支持者係咪扮睇唔到

侵侵自己本人就係金主

佢個仔副身家係中國
外資係中國既錢唔比出國
佢肯定幫支那

左膠覺得鹹濕佬搞細路女係好正常天經地義

佢個仔成副身家係中国

好撚嘔心

拜登果朵好臭唔係好信支持佢既人多過侵
搞細路就老。

拜登比人指控性侵班fake news提都唔提

bernie 又被dnc逼害, 含淚投trump算啦

你平時做人都係咁真心架 ?
你老細叫你俾心機做野 睇好你 你真係信 ?
你叫雞隻雞話你好大好勁好舒服你又信架 ?

正常人係都揀後生 Trump
左膠就真係完全冇撚得救
反而今次疫情最嚴重多數左膠選區

死淫蟲賤種

sleepy Joe

連老婆同個妹都分唔到仲講咩醒唔醒
根本應該退休啦on9

financial support

個𡃁妹驚撚到

可能係第一個未上任已經出現dementia嘅總統

你不如齋睇post, 唔好出聲, ok?

咁似 韓國魚 vs 蔡英文？

對華態度強硬

出賣香港嗰時連登仔都會話又撚狗

普京都想捅支那一刀拎利益，最好美中兩國互片，佢就食花生拎著數。點會唔想侵當選呀
何況叫雞根本唔係罪，最多只係冇個人俢養，但Biden 玩小妹妹就係世人都唔接受嘅彌天大罪

大家要幫Trump
Biden做總統 大家可以努力加入黨 係咁先呢個世界
Obama軟皮蛇做個8年 中國已經睇唔起佢

唔好話我黑心
班友個個年紀咁大
11月都唔知出咩問題

侵侵選情真係唔樂觀

「細路都可以享有性權利」

你自己啦
連登代表香港人係唔可以介入美國選舉
最多只係討論

Former 唔係trump咩

扮五毛做引戰狗好過

我只係睇行為，trump 真係近30年唯一有challenge 中國。action speaks louder than words

如果侵侵輸真係會對世界失去希望
全世界奶共

Trump Trump, the only president who delivers on his promises when elected.

代表芝麻仁洗trump版

後生笑咗
真係有分別咩

重點應該唔係年齡，而係身體健康狀況
Trump好健康，Biden出黎講野都聽到就死咁款

我都睇唔透...
拜登真係廢

你都幾天真

班光明會認認真真搞撚完中國先玩政治啦 呢個關頭仲玩 屌你老母咩

屌根本BIDEN收硬皮
佢有撚民望咩

係
左膠今舖含撚投侵仔
唔通俾個戀童癖做總統咩

唔好講到民主黨種票咁。

其實Republican 玩得仲勁
班友玩劃選區，將所有民主黨同有色人種既票倉打散晒，結果好多選舉人票去晒Republican 到。

咁dementia係慢慢出現嘅
有傳後期列根已經揸唔到主意，要靠晒身邊人落決定，Joe Biden可能仲嚴重啲

係人都知道嘅嘢 俾你講到要做美國總統先知

今次侵侵真係玩完

修身齊家治國平天下 控制唔到自己點交個國家比你
你話佢單身就話姐

介入美國兩黨選舉
你當連登係光明會呀

齋睇兩個人對武肺嘅表現其實目前侵侵係好好多
前排侵侵唔理世衛建議封中國關 跟住拜登第一個衝出黎話佢xenophobic同racist
跟住而家全美國都睇到 如果當初侵侵冇封 美國而家真係會仆街到無得再仆街
同埋而家侵侵都好努力控制疫情
亦都確保緊夠醫療裝備同大手入貨試驗藥HCQ
紐約等等部分地方大爆其實都係因為之前市長唔重視不斷同人宣傳話唔洗驚搞到啲人防疫意識低
但整體黎講我覺得侵侵做得唔錯

侵侵處理疫情很差，一定被政敵攻擊，如果佢唔想俾圍攻一定要將仇恨轉移去中國。

人哋super Tuesday 拜登講super Thursday

侵侵要比啲力

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

去扮芝麻仁同侵粉引戰

俾得sleeping Joe 選咪即係俾trump連任
佢仲差過hilary, 又老又冇新想法
反而sanders ideology上同trump好唔同
先可以一戰

上twitter 走一轉, 一樣有白支話trump trump 假封關, 總之trump trump 做乜都係衰人

左膠視而不見

民主黨網軍

Gerrymandering

港共都係咁玩

侵粉視而不見

千祈唔好對拜登有期望佢絕對係奶共
邊有聽過佢講一句鬧中國嘅說話

1999

不如不如叫侵侵派綠卡派護照畀連登仔去做美國人投票

(只限住中南部Bible belt省)

差好遠，Biden成個公公咁

啲人唔係指望侵侵救港呀，係希望佢玩死支拿喳你明唔明?

你睇吓雜狗個表情就知邊個係fd

唔洗有投票權 係Twitter 講事實 等美國人自己決定

根本桑德斯唔撚係驚輸
我諗佢真驚係出來競選拉票活動
瀨野中武肺佢個年紀一中玩撚完9成
命仔緊要咪退選囉

中國商人葉簡明的公司華信能源曾在拜登的幫助下，拿下美國路易斯安那州猴島一個價值4000萬美元的液化石油氣投資項目[2][18]。作為回報，葉簡明給了拜登一枚2.8克拉的大鑽石，拜登婉拒了[2][18]。後來，葉簡明的副手何志平因涉嫌洗錢被美國調查，拜登擔任他的律師[2][18]，不過何志平最終因賄賂罪罪名成立，被判三年監禁[28]。2018年，葉簡明涉嫌貪污在中國被捕後，猴島的項目無疾而終[2][18]。

上面既拜登係拜登個仔，其他自己唸

正皮個一半人係智障定五毛啊
頂你個肺機密文件都信

讀心神探

左膠超級回力鏢
之前針鳩侵侵玩女人 而家要捧件戀童癖廢老

係呢個武肺入侵既時勢，左膠基本上冇用，侵侵連任硬，睇返美國歷史，多數國家有危機既時候，投返比連任總統係愛國表現，而家轉人會好動盪，仲有條臭希拉利助功，出文吊侵唔好用疫症而取消選舉，即刻唔好理會國民生死，一定要去投票

Biden: 'We cannot delay' November's general election

即係佢判斷疫情係對trump係有壞影響多過好,
先唔想delay

成個連登得你信佢個good friend真係good friend

佢之前話過只係流感
我自己睇就覺得佢對疫情處理麻麻,慢半拍咁
但我唔清楚美國人國情係點,所以唔知美國人係點諗

桑德斯都好過佢

搞唔掂疫情真係連任有難度

好似外交握手都有學問，一個向內握（係示弱既表現）一個向外握（示強既表現）高下立見啦

利申：聽人講

如果攞佢同台灣比既話 佢係慢左半拍 但如果用美國歷任總統處理疫情表現黎講 佢算發揮唔錯 係1月尾封左大陸關呢個aggressive action至為關鍵

咪撚戇鳩 人哋有埋花名叫China Joe 奶支那奶到仆街 trump連任至少會搞鳩支那

trump大殺四方啦

依個反而有d似條仔邀請條女去prom 跳舞

拜登防疫工作上做過D乜

『特朗普係商人論』又出現了 我想知有邊個國家唔係為利益而做野

推番

鳩噏盲反侵侵話佢乜乜乜做得唔好
跟住迅速被打臉
如果而家拜登撈緊美國應該破百萬確診

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

感動

屌 第一下見到你個名以為係自己

玩雞， 算唔算係你情我願?

唔通搞細路女既拜登會幫香港？

on9
我係要支爆
唔係要佢幫香港

妹妹好嫩

驚登唔亂講野先

我唔係要黃色贏 我係要藍色事 我唔係要Trump贏 我係要奶共輸

你都睇到總統級文件

起碼唔係小妹妹

我想拜登做總統

美國人有咩可能揀拜登都唔揀sanders
拜登有啲咩政策值得投票比佢

大家可以去做美國熱狗，話自己係桑德斯支持者，既然桑德斯唔玩，我寧願投俾Trumpor唔投都唔益民主黨

民主黨支持者
但好唔好唔好搵啲老到連一届都唔知做唔做得完嘅人出嚟選

小朋友
2020年4月喇

影響選舉公正

拜登如果贏左，過去所做既所有努力都會白費。
犧牲既人命，流過既血同汗，都唔會追討得返。

好奇怪點解唔揀基佬後生仔
又可以吸引到LGBT 選票
美國民主黨支持者做乜鳩

你之前無留意初選?
基佬係選到第2定3輪先退選
次次都係好少得票
得一輪係領先票數
個初選機制係咁
如果香港都有初選，咁白頭佬選輸左，又死都會沖出黎
呢D先叫唔尊重個制度
願賭服輸

其實點會投得落手

美國槍會笑而不語

早幾個月重吹撚到warren係女版侵
點知廢到

究竟有咩問題…… 又唔犯法……

warren係女版桑德斯WO

好想正評你

一個鴿派一個鷹派

之前吹佢對華鷹派係民主黨女版侵

桑德斯又輸 到要投唔夠人嚟